有冇人係荔景站跌左隻熊仔公仔？

樓主好心執番比人都比你條毒撚話人拎光環

希望失主攞返

正評是比樓主的希望樓主一世都平安
希望公仔快啲返主人身邊啦